有邊間餐廳/商戶之前食自由行好臭串，依家死狗咁樣？

珍妮曲奇無晒人排隊

閪心?

雖然我知澳牛唔係藍
同埋個深層意義係同樓主個post既方向唔一樣
但澳牛真係本來勁臭串
唔知乜事今年勁撚客氣

以前食都覺得佢冇吹到咁惡同串 係坐得迫同上菜快真

澳牛直頭黃
其實佢地係對蝗臭串
而家無咁多蝗落嚟咪無咁燥底